大家要提防港獨份子癱瘓港鐵同飛機場

大家小心提防港獨份子襯DQ 周庭同浸大北京腔事件惡化搞搗亂！

佢哋少少人就可以癱瘓港鐵同飛機場，唔使好多人，喺朝早返工時間，jam住羅湖港鐵站，一百人就夠，唔使出聲，塞喺門口唔撚上車，跟住坐車去第二個站又塞過，然後換第二批上再塞過，機場一樣玩法，一個禮拜比啲卜街港獨玩幾次，香港真係说撚完，大家工都無得返，大陸援港購物血濃同胞都唔嚟香港啦，死得啦香港！

如果係咁我哋高效廉潔嘅警隊都好難咬得佢入，真係要消滅呢啲講粗口港獨份子小學雞幼稚的人，一定要再釋法，趕佢哋出境，唔比返大陸去澳門，唔比返中資唔比交税，趕x絕佢哋！

你呢d叫擾民

會咩，好似HKVDC_2017呢啲鍵盤獨派去叫支那雞好過啦

我唔要求獨立 我淨係想要我地本身應有嘅法治

高官僭建唔需要出黎解釋 唔洗受法律約束
政府議員假學歷無需辭職 繼續享高薪
高鐵實行內地法 一言九鼎干預香港境內執法 無視基本法無視一國兩制
何妖殺無赦 一直繼續被淡化 公開場合亂講野都未辭職 你同我講2個學生講粗口要比人退學? 屌你老味

香港仲有冇法治? 仲有冇公義?
我地最核心嘅核心精神le?

所以話，真係識玩5百人已經可令香港反轉

agger

五毛露底

反簡體字都係港毒份子

最怕港毒利用social media 玩快閃，告非法集會拉9佢哋都唔得！

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界綫了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明了我們不但同敵人劃清了界綫，而且證明我們工作是有成績的了！

有建議？

咪撚痴線啦
一陣阻到港豬番工就比人屌
邊到會有咁on9
重係到做野引更加人反感

港豬：「為何一開始不用和平友善的方法去討論，不論如何打擾到民生一定是壞人。」

條垃圾咁樣開post
攪到無腦既睇到就當事實

支共眼中：

我唔要求獨立 我淨係想要我地本身應有嘅法治

高官僭建唔需要出黎解釋 唔洗受法律約束
政府議員假學歷無需辭職 繼續享高薪
高鐵實行內地法 一言九鼎干預香港境內執法 無視基本法無視一國兩制
何妖殺無赦 一直繼續被淡化 公開場合亂講野都未辭職 你同我講2個學生講粗口要比人退學? 屌你老味

香港仲有冇法治? 仲有冇公義?
我地最核心嘅核心精神le?

機場邊有咁易俾你癱瘓
反而之前青馬橋俾船撞 就所有人都嘈

咁都無爆粗咁嚴重嘅

曲

青馬大橋 比港毒知道就弊嘞！

樓主應該係支那人或者蝗